依家行緊鳳凰山，急屎點算

好大霧呀屌 好凍呀

行返落公廁痾
伯公嶺個到

屙囉
屙唔出我可以幫下你

屙還屙，要講唔該借借呀。 山有山靈，自己小心啦。

屌 我就來忍唔住啦

蛇咬jerjer

小心

屙囉
不過小心唔好轆左落山

唔好痾係路中心

痾完執番佢